要對抗港共記招攻勢 我地都應該日日開記招反擊

港共朝早開完就下午COUNTER
好重要
唔可以一直比佢做宣傳戰
日日提供唔同黑警惡行
軍師們要幫手準備資料
佢做乜我地做乜
我地有道理優勢